Můj nejlepší kamarád se jmenuje Adam .
Pracuje jako klaun , a taky sportuje hodně .
Už se známe celý život .
Mám ho rád , protože je energický a sympatický , a vždicky máme spolu hodně legrace .
Bohužel nebydli v Praze a mužeme se sejit jenom malokdy .
